> Αυτό το κείμενο τεκμηρίωσης είναι διαθέσιμο (και μπορεί να διαβαστεί καλύτερα) στην ιστοσελίδα https://teiath.gitlab.io/2004_ΠΟΤΕΡΙΔΗΣ

> Τα αρχεία πηγαίου κώδικα της εργασίας είναι διαθέσιμα και μέσω git από το https://gitlab.com/teiath/2004_grades

---


## Ο ΜΠΑΜΠΗΣ ΠΟΤΕΡΙΔΗΣ ΚΑΙ Η ΚΡΥΦΗ ΒΙΒΛΙΟΘΗΚΗ ΤΩΝ ΠΡΟΤΥΠΩΝ - ΕΡΓΑΣΙΑ ΕΞΑΜΗΝΟΥ


